中大浴血奮戰緊，中大email 仍在拍性感照片

....

不推

是旦啦
隻肥豬有咩好睇
豬肉照談何性感

佢做既野可能多過你
呢個時候仲係度周鳩同路人
都唔知你咩心態

收皮啦樓主

大水坑站集人
行上公路過條橋就係中大
唔好再做冷氣軍師
集齊幾千人入去救暴大仔啦
收工時間會更多人支援
搵人即做文宣好冇
幾分鐘搞掂
Set個時間全城入中大反包圍黑狗

WFC

佢唔寫野點有多啲人買相

無人想知 救完手足先

佢同杜狗最叻炒車